唔係講笑 宜家真係好混亂

到底聽日係去邊?
原先又話去維園集合 完左再遍地開花
今朝見到又轉左六區 但維園又唔取消
熱門又冇一個統一post 今次真係玩死手足

維園
六區

Stay home stay safe

六區開花都講左幾日
不過冇留意開連登既人係唔知
幫手係fb share下

係咪唔記得611 612 點搞 都係分2批人出動

去邊都好，總之唔好留係屋企.

bye#lm2
學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

無論係大軍集合又好 分散打遊擊都好
唔該都比個方向出黎

黨鐵封站：直接六區
黨鐵唔封：集中再轉六區